求switch family plan

有冇人夾?留 tg

2個

樓主你開我地就入架啦

等緊樓主出現

Full

有冇後補

有無位?

Hk 服 ok？

Hk server ok ?

有咩分別？ 無咩分別既ok

D event 吾同lo 我估，ok留 tg

仲有位

三個

ok

仲有冇位 2個

One left only

仲有冇